房協 Assistance Officer (contract?

返唔返到過？？有冇巴打系現職？